\setcounter{page}{1}

% \graphicspath{{image/}}

% \thispagestyle{empty}

% \begin{center}

% {\LARGE


% \textbf{ИНФОРМАЦИОННО-ТЕЛЕКОММУНИКАЦИОННЫЕ \\ ТЕХНОЛОГИИ
%   И~МАТЕМАТИЧЕСКОЕ \\
%   МОДЕЛИРОВАНИЕ \\  ВЫСОКОТЕХНОЛОГИЧНЫХ СИСТЕМ}

% \bigskip

% {\large{
% \textbf{Тезисы докладов}

% \textbf{Всероссийской  конференции с международным участием}


% \bigskip


% \textbf{\emph{Москва, РУДН, 22--26 апреля 2014 года}}
% }}
% }

% \bigskip

% \begin{figure}[!h]
%   \centerline{\includegraphics[width=0.65\linewidth]{ordjo}}
% \end{figure}


% % \begin{figure}[h]
% % \centering
% %  [Warning: Image ignored] % Unhandled or unsupported graphics:

% % \end{figure}

% \end{center}

% %\vspace{3\baselineskip}

% %\begin{center}


% %\end{center}



% \vfill

% \begin{center}

% Москва

% Российский университет дружбы народов

% 2014
% \end{center}

% \clearpage

\thispagestyle{empty}

\mbox{}

\vfill

\begin{center}

{\huge

\textbf{ИНФОРМАЦИОННО-} 

\medskip

\textbf{ТЕЛЕКОММУНИКАЦИОННЫЕ}

\medskip

\textbf{ТЕХНОЛОГИИ И МАТЕМАТИЧЕСКОЕ} 

\medskip 

\textbf{МОДЕЛИРОВАНИЕ}

\medskip

\textbf{ВЫСОКОТЕХНОЛОГИЧНЫХ СИСТЕМ}

\bigskip

\bigskip

\bigskip

}

{\LARGE

\textbf{Материалы}

\smallskip

\textbf{Всероссийской  конференции}

\smallskip

\textbf{с международным участием}

\bigskip

\bigskip

\textbf{\emph{Москва, РУДН, 22--25 апреля 2014 года}}

}

\bigskip

\bigskip


% \begin{figure}[h]
% \centering
%  [Warning: Image ignored] % Unhandled or unsupported graphics:

% \end{figure}

\end{center}

%\vspace{3\baselineskip}

%\begin{center}


%\end{center}



\vfill

\begin{center}

Москва

Российский университет дружбы народов

2014
\end{center}

\clearpage

\thispagestyle{empty}

% \setcounter{page}{2}

% \enlargethispage*{4\baselineskip}


\bigskip

УДК 004:007 (063)

ББК \;32.81

\ \qquad И74


\bigskip

%\noindent 
% \textbf{Организационный и программный
% комитет}


\textbf{Программный комитет:} 
{\small{
Башарин~Г.\,П., д.т.н., проф., РУДН;
Боголюбов~А.\,Н., д.ф.-м.н., проф., МГУ;
Виницкий~С.\,И., д.ф.-м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ;
Вишневский~В.\,М., д.т.н., проф., НПФ «ИНСЕТ»;
Гольдштейн~Б.\,С., д.т.н., проф., СПб ГУТ;
Дружинина~О.\,В., д.ф.-м.н., проф., ВЦ РАН;
Ефимушкин~В.\,А., к.ф.-м.н., доцент, ОАО «Интеллект Телеком»;
Кореньков~В.\,В., д.т.н., проф., ЛИТ ОИЯИ;
Краснова~С.\,А., д.т.н., проф., ИПУ РАН;
Крянев~А.\,В., д.ф.-м.н., проф., НИЯУ «МИФИ»;
Кучерявый~А.\,Е., д.т.н., проф., СПб ГУТ;
Кучерявый~Е.\,А., проф., Tampere University of Technology, Финляндия;
Ланеев~Е.\,Б., д.ф.-м.н., проф., РУДН;
Мартикайнен~O.\,Е., проф., Service Innovation Research Institute, Финляндия;
Наумов~В.\,А., проф., Service Innovation Research Institute, Финляндия;
Осипов~Г.\,С., д.ф.-м.н., проф., ИСА РАН;
Пузынин~И.\,В., д.ф.-м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ;
Пшеничников~А.\,П., к.т.н., проф., МТУСИ;
Ромашкова~О.\,Н., д.т.н., проф., МГПУ;
Самуйлов~К.\,Е., д.т.н., проф., РУДН;
Севастьянов~Л.\,А., д.ф.-м.н., проф., РУДН;
Степанов~С.\,Н., д.т.н., проф., ОАО «Интеллект Телеком»;
Стрельцова~О.\,И., к.ф.-м.н., с.н.с., ЛИТ ОИЯИ;
Толмачев~И.\,Л., к.ф.-м.н., проф., РУДН;
Хачумов~В.\,М., д.т.н., проф., ИСА РАН;
Цирулев~А.\,Н., д.ф.-м.н., проф., ТвГУ;
Цитович~И.\,И., д.ф.-м.н., доцент, ИППИ РАН;
Шоргин~С.\,Я., д.ф.-м.н., проф., ИПИ РАН;
Щетинин~Е.\,Ю., д.ф.-м.н., проф., СТАНКИН.
}}



\bigskip

\textbf{Оргкомитет:}

{\small{

\noindent \textit{Председатель:} Самуйлов~К.\,Е., д.т.н., профессор, РУДН.

\noindent \textit{Сопредседатели:} Севастьянов~Л.\,А., д.ф.-м.н., проф., РУДН;
Толмачёв~И.\,Л., к.ф.-м.н., профессор, РУДН.


\noindent \textit{Учёный секретарь:} Гудкова И.\,А., к.ф.-м.н., РУДН.

\noindent \textit{Члены оргкомитета:} Зубков~Ф.\,И., % Сафир Р.\,Е.,
к.х.н, доцент,
РУДН; Гайдамака~Ю.\,В., к.ф.-м.н., доцент, РУДН; Гудкова~И.\,А.,
к.ф.-м.н., РУДН; Демидова~А.\,В., РУДН; Королькова~А.\,В., к.ф.-м.н.,
РУДН; Кулябов Д.\,С., к.ф.-м.н., доцент, РУДН; Соченков~И.\,В., РУДН;
Таланова~М.\,О., РУДН. 

\bigskip


\textbf{Секции:}

\noindent \textbf{Теория телетрафика и ее применения }

\noindent \emph{сопредседатели:} д.т.н., проф. Башарин Г.\,П.; к.т.н., проф. Пшеничников~А.\,П. 

\noindent \emph{секретарь:} к.ф.-м.н. Гудкова И.\,А.

\noindent \textbf{Сети связи следующего поколения: управление, качество,
  архитектура}

\noindent \emph{сопредседатели:}  д.т.н., проф. Самуйлов~К.\,Е.; д.т.н., проф. Вишневский~В.\,М.; \\ к.ф.-м.н., доцент Гайдамака~Ю.\,В. 

\noindent \emph{секретарь:} Таланова~М.\,О.

\noindent \textbf{Прикладные информационные системы }

\noindent \emph{председатель:} проф. Толмачев~И.\,Л.

\noindent \emph{секретарь:} Соченков~И.\,В.

\noindent \textbf{Высокопроизводительные технологии распределенных вычислений}

\noindent \emph{сопредседатели:} д.т.н., проф. Кореньков~В.\,В.;
к.ф.-м.н., доцент Кулябов~Д.\,С.

\noindent \emph{секретарь:} к.ф.-м.н. Королькова~А.\,В.

\noindent \textbf{Математическое моделирование }

\noindent \emph{сопредседатели:}  д.ф.-м.н., проф. Севастьянов~Л.\,А.;
 д.ф.-м.н., проф. Крянев~А.\,В.; \\ д.ф.-м.н., проф.  Дружинина~О.\,В.

\noindent \emph{секретарь:} Демидова~А.\,В.

}}

% {\small{

% \noindent
% \textit{Председатель:} Самуйлов~К.\,Е., д.т.н., профессор, РУДН.
% \\
% \textit{Сопредседатели:} Мухарлямов Р.\,Г., д.ф.-м.н., профессор,
% РУДН, Севастьянов~Л.\,А., д.ф.-м.н., проф., РУДН, Толмачёв~И.\,Л.,
% к.ф.-м.н., профессор, РУДН.
% \\
% \textit{Учёный секретарь:} Кулябов Д.\,С., к.ф.-м.н, доцент, РУДН.
% \\
% \textit{Секретарь:} Королькова А.\,В., к.ф.-м.н, доцент, РУДН.
% \\
% \textit{Члены оргкомитета:} Сафир Р.\,Е., к.х.н, доцент, РУДН;
% Гайдамака~Ю.\,В., к.ф.-м.н., доцент, РУДН; Гудкова~И.\,А., к.ф.-м.н.,
% РУДН; Хохлов~А.\,А., к.ф.-м.н., доцент, РУДН; Соченков~И.\,В., РУДН;
% Чекмарева~О.\,И., РУДН.}}

% \bigskip

% \textbf{Секции:}

% {\small{
% \noindent
% \textbf{Теория телетрафика и ее применения}
% \\
% \textit{Сопредседатели:} Башарин Г.\,П., д.т.н., проф., РУДН,
% Пшеничников А.\,П., к.т.н, проф., МТУСИ.
% \\
% \textit{Секретарь:} Шибаева Е.\,С., РУДН.
% \\
% \textbf{Сети связи следующего поколения: управление, качество,
%   архитектура}
% \\
% \textit{Сопредседатели:} Самуйлов К.\,Е., д.т.н., проф., РУДН,
% Вишневский В.\,М., д.т.н., проф., НФП «Информационные и сетевые
% технологии», Гайдамака Ю.\,В., к.ф.-м.н., доцент, РУДН.
% \\
% \textit{Секретарь:} Гудкова И.\,А., к.ф.-м.н., ст. преп., РУДН.
% \\
% \textbf{Математическое моделирование}
% \\
% \textit{Сопредседатели:} Дружинина О.\,В., д.ф.-м.н., проф., ВЦ~РАН,
% Севастьянов Л.\,А., д.ф.-м.н., проф., РУДН.
% \\
% \textit{Секретарь:} Хохлов А.\,А., к.ф.-м.н., ст. преп., РУДН.
% \\
% % \textbf{Математические методы в экономике}
% % \\
% % \textit{Сопредседатели:} Крянев А.В., д.ф.-м.н., проф., МИФИ,
% % Севастьянов Л.А., д.ф.-м.н., проф., РУДН
% % \\
% % \textit{Секретарь:} Демидова А.В.
% % \\
% % \textbf{Вычислительная физика}
% % \\
% % \textit{Председатели:} Виницкий С. И., д.ф.м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ, 
% % Севастьянов Л. А., д.ф.м.н., проф., РУДН
% % \\
% % \textit{Секретарь:} Немчанинова Н. А., РУДН
% % \\
% % \textbf{Классическая механика и управление динамикой}
% % \\
% % \textit{Председатель:} Мухарлямов Р.\,Г., д.ф.-м.н., проф., РУДН.
% % \\
% % \textit{Секретарь:} Чекмарева О.\,И., РУДН.
% % \\
% \textbf{Прикладные информационные системы и технологии}
% \\
% \textit{Председатель:}
%   %  Осипов Г. С., д.ф.-м.н., проф., РУДН, Стефанюк В. Л., д.т.н., проф., РУДН
% Толмачев И.\,Л., к.ф.-м.н., проф. РУДН.
% \\
% \textit{Секретарь:} Соченков И.\,В., РУДН.
% % \\
% % \textbf{Информационные системы управления}
% % \\
% % \textit{Председатель:} Толмачёв И. Л., к.ф.-м.н., проф., РУДН
% % \\
% % \textit{Секретарь:} Долина О. Д.

% }

% }

% % \bigskip

\bigskip

\noindent
\begin{tabular}{p{0.05\linewidth}p{0.9\linewidth}}
И74 &
\textbf{Информационно-телекоммуникационные технологии и математическое
  моделирование высокотехнологичных систем} : материалы
Всероссийской  конференции с международным участием. Москва,
РУДН, 22--25 апреля 2014 г.~--- Москва~: РУДН,
2014.~--- \pageref{MyLastPage}~с.~:~ил.
\end{tabular}

%\medskip


\bigskip

\begin{minipage}{0.45\linewidth}
\noindent ISBN 978-5-209-05753-6  
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.45\linewidth}
\begin{flushright}
УДК 004:007(063)

ББК 32.81
\end{flushright}
\end{minipage}


\vfill

\noindent \copyright{} Коллектив авторов, 2014 \\
\noindent © Российский университет дружбы народов, Издательство, 2014


\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../default"
%%% coding: utf-8-unix
%%% End:
